點睇mtr 令到今日交通亂過山竹？

沒事兒

mtr>大自然

以後大家識做, 原來咁易既

果日係得火車停左，係新界撚先suffer
今次一齊陪葬

今日搞到好多人失業

等睇港鐵比人屌到化開

兒登新界撚順氣哂

驚港豬咬？

山竹一個月紀念日

地鐵壞搞到地面交通都塞，豈又此理

佔領中環2.0

山竹起碼呃到批人係地鐵站鳩企
但今次港鐵提前缷膊搞到啲人塞埋馬路

新界撚入到市區咪又係要轉紅藍綠線

八百萬人已經飽和 仲話要一千萬

不嬲行路返工

有冇網睇到各大道路塞車情況

ok